黑豹算唔算繼馬丁路德金同Kobe 後美國最偉大既黑人？

Legend

mamba mentality
Wakanda Forever

送左個盾比隊長算係佢人生最偉大成就

嗰兩隻係鑊鏟

當LeBron James無到？

黑豹死左
兒燈仔唔反BLM了

MJ先係

唔算

屌
咪又係nigger

LeBron James 近日太早撐個 Jacob Blake ，左媒聞到火水味，現在吹吓黑豹風先

黑警盾

差d 忘記左佢

你當弗洛伊德流㗎？！

跟據美國人既講法, 弗洛伊德先係美國最偉大既黑人